屈福特對李斯特城呢場波一定係近10年黎最經典比賽

Harry Kane
Deeney
Almunia
Zola

好多經典人物

點搞呀
2邊都4424

華dee同claim

幾秒由主角變2打6

顛

紐根特個廢柴

睇番其實艾蒙尼亞回身好慢

曼城 3-2 QPR

我覺得係阿妓7-5雷丁

咁不如森林4-2妓

今年劇本
歐聯決賽，巴塞對祖記90分鐘2一2
補時巴塞獲12碼
美斯射失pk,之後祖記反擊,比c朗絕殺
金球獎c朗6一5美斯終結歷史

今年點睇都係利vs曼聯啦 下嘛

今年劇本
歐聯決賽，巴塞對祖記90分鐘2一2
補時祖記獲12碼
c朗射失pk,之後巴塞反擊,比美斯絕殺
金球獎美斯6一5c朗終結歷史

如果當年有一個人講呢隊升班失敗既李城3年後會拎到英超冠軍
應該全世界都覺得佢係白痴

咁經典既比賽480p 仲濛過240p

李城傳說既開始

洛卡特

咁不如Mkdons 4:0 獌

其實屈福特贏左嗰場四強，決賽都係輸左升唔到班
要等到下一季先升到
李城好似就係下兩季先升

近十年講經典夠曼城3:2經典？

你話FINAL就話姐 唔係FINAL同曼城 PSG巴塞果D根本無得比

樓主嗰場都係激，不過補時姐，真係經典我自己覺得要成場都好有張力
我嘅經典係：
歐聯四強次回合，巴塞2-2車仔，真係血肉長城，睇到勁緊張 嗰年大頭佛臨危受命，竟然就通關
曼城3-2QPR又係痴撚線，曼聯做左93分鐘冠軍都要跌番出黎
仲有：

德國請巴西飲7喜，嗰場真係以為自己發夢睇緊